5號仔 做咩又跌

升先唔正常